Whatsapp個更改電話功能會唔會顯示比冇Set聯絡人嘅電話？

自從Whatsapp更新咗之後就有更改電話功能而且更改咗之後仲會通知你有Set聯絡人嘅人由舊電話號碼轉新電話號碼嘅信息,我又想問下巴絲打們如果個Wtsapp對話記錄有啲你冇Set佢電話或者佢有Set你電話嘅呢啲人會唔會都會有通知到呢？